其實罷工難 定 全港罷消費一日難？

全香港一日 唔出街消費
難唔難

搭車計唔計

依d必要消費就冇計啦
例如 星期六 日 全港唔出街消費 咁會點？

罷工難

好似當年沙士咁

罷消費呢D 低成本就唔好搞一日咁少啦 一星期一星期咁搞啦

罷工難

支持 全港罷 娛樂消費 / 消遣消費

罷消費 你唔維持佢至少一個月
跟本feel 都feel唔到

人人帶飯，夜晚番歸食飯？
買柴米油鹽算唔算「消費」

全港罷 娛樂消費 / 消遣消費
做得好做得長既話
其實 一定有沙士既一半威力

有啲行業 一無生意 就收得皮
因為佢地係一行靠一行
個生意要一直 run , 先夠流動資金維持

如果全港罷 娛樂消費 / 消遣消費
佢地既資金流有較大機會受影響

娛樂消費 / 消遣消費

講真由612開始到依家除左食同搭車一蚊都無用過
淨係買裝之外都無意慾消費連戲都唔想睇

香港人難度 （由易到難）

1. 絕食48小時
2. 忍尿10小時
3. 5日唔瞓覺
4. 2分鐘唔呼吸
5. 食返自己D屎
6. 食完自己D屎屙完再食
7. 打風前唔去超市掃貨
8. 唔帶手機出街
9. 星期一唔返工

假設發起行動，3日不於新鴻基旗下商場消費，對商家已經好大損失，一定大大力咁投訴，但全港一日不消費就難，因為返工的要食午飯，有屋企的要煮飯，之類的每曰都要做，何況一日不消費，其實只會叫人早一日去消費，如買定餸之類。根本上沒法造成經濟打擊
建議：
不如全港一日不於大型連鎖商家品牌消費，只光顧小店/支持反送中/不於tvb落廣告的品牌，這樣較實際，又不會讓市民不便

最簡單
連登仔 唔去大型連鎖食市消費者 已經有效果啦

劉細良：三罷要罷埋買 要人要$要組織要持久 參考波蘭團結工會經驗

原本都三罷，而家要大家減少不必要消費，4樣全部一齊做，有幾難？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

Why not both?

每星期一日

唔睇戲，唔唱K，唔購物，唔叫雞，行都唔好行，食飯返屋企

目的係要市面蕭條，等於自發戒嚴

推

光復香港 時代革命
8.5 全港罷工
#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#七區集會

容易很多

85罷唔到工，我唯有罷消費